原來係台灣販運693公斤毒品就已經稱為「史上最大宗」！

台狗都未見過700噸鴉片係點樣
693公斤？ 笑死人咩！

▲高雄地檢署指揮海巡第二機動查緝隊，在烏坵東南約12.5浬海域，登船查獲一艘東港籍的漁船涉嫌走私運輸第一級毒品海洛因1800塊，初估總毛重約693公斤，市值近百億元。（圖／記者宋德威攝，2017.5.28）

日前高雄地檢署指揮海巡、警方破獲國內史上最大宗海洛因走私案，今(28)日上午，行政院長林全南下高雄地檢署行政大樓大禮堂，出席「查獲歷年來最大宗海洛因毒品走私案」記者會。該案件為烏坵東南方海域攔截漁船「永富升號」，涉嫌運毒1800塊高純度海洛因磚，重達693公斤，黑市價格破百億，許姓、邱姓、2名郭姓台籍船員共4人今午遭法院裁定羈押禁見。

台狗講乜野TAIWAN NO. 1？

問過香港未？

馬生潛逃去台灣定居 嚴格嚟講都係台灣人

[quote]台狗都未見過700噸鴉片係點樣
693公斤？ 笑死人咩！

邊單

邊下香港禁毒處就知啦！

693 > 689, 香港收皮啦